**Proecto en .net core 3**



---

## DB

para generar la DB:

1. en la class DbContext del proyecto Infrastructure.DataAccess puede modificar datos de la DB que usara.
2. abrir pakage manager console.
3. seleccionar el proyecto Infrastructure.DataAccess.
4. en la consola escriva "Update-Database"
5. ahora ya tenemos la estructura de datos en las DB

